鬼國開始限制銀行轉帳

好撚憎呢條友，聽佢講野會聽到火滾